放surface 3 連keyboard

無盒
128gb
過咗保養
用咗一年多啲
連紅色keyboard cover
$2800
tg：